小松菜奈真係正到痴線

如題
如果屌佢一下短十年命，我選擇直接死亡

佢真係好正

明天，我要和昨天的你約會

都係FF下炸

日本妹全部都好撚有style

琴日睇完《愛在雨過天晴時》學生look真係無撚得輸

我決定要睇哂佢拍過既咁多套電影

明天, 我要和作天的你約會 個look 先係最無得輸囉

跑步個樣

佢D仙氣真係無得輸

aimyon好似佢

根本無死角，好想奶戈佢

粒墨

根本無死角，好想奶佢

粒墨

好撚gfable，真係好多謝我朋友介紹我去睇

而家睇

大家都同道中人

睇啦，罰你睇撚哂佢咁多套電影

搵唔到link

無圖

睇過
而家睇緊after the rain

小鴨應該都有